覺得自己好似中咗武漢肺炎

今日突然之間呼吸好似個肺有好多痰又有雜音咁，個心口頂住頂住全身無力咁。個肺有痰好想不停咳佢岀黎。
如果真係要去驗嘅話係咪去普通診所都得？驚去政府專收肺炎地方，去完無事都變有事
利申住沙田區

下世小心啲

去狗屋問下啦

有冇唔見野呀

去診所睇醫生先啦，驗下好
早啲驗完冇事個心都定啲
有事就及早治療

武肺病徵好似係冇痰架喎

但如果去普通家庭醫生睇有無得驗？定到時會轉介？

我上網睇只頭暈身㷫都可以關事仆街中共

你打電話去問下先

去睇藍医生好啲

玩埋自己條命喎

有無人真係中過可以講下成個經過

推

肚痛喉嚨痛都會

我都係
唔知啲普通私人診所有冇得拎野驗

有咩病徵令你覺得係

根本咩唔舒服都有機會關事

去普通醫生度睇下先啦
佢見你有病徵就會比個樽你
部分醫生 盈健 卓健嗰啲連鎖診所都有樽派
你自己吐篤口水第二日交返比政府
唔想親身拎去普通科診所可以比$100約速遞上門收

唔該哂依家落去睇個醫生先

似感冒

打電話去政府診所預約星期一九點睇醫生啦。

琴日低燒 有痰 喉嚨痛 好易喘氣

所有普通醫生都有?

我都想係咁簡單就好

去急症室啦

咁我又未嚴重到咁既

我落到去佢寫住無哂樽，但都照睇下先，可能感冒呢

COVID19 病徵係乾咳
好似冇話有痰
如果係肺部感染你應該抖唔到氣了

哩幾日熱又曬, 係室內吸冷氣, 氣管會差啲,
飲多啲水同埋唔好曬親中暑

幫推

之前發燒
去普通科門診隔離睇症
但因為我冇外遊冇密切接觸
所以醫生叫我番屋企 俾樽仔我第2朝刷牙之前攞樣本
交完第2日就收到SMS話我冇中
樓主懷疑就去拎樽仔驗下啦

梗係去差館報到先啦
講咗咁耐

唔見嘢就去報失啦

唔見左健康

樓下唯一一間診所無哂樽自己又去唔到咁遠

唔係深喉？

多謝習大大啦

就係你呢啲傻西以為自己無乜嘢正常生活
真係中嘅就傳曬俾其他人

真心咗

咁我都有去睇醫生既

食個元氣先返屋企？
屋企附近有冇愛國愛黨商戶可以支持下？
或者搵返建制派社區主任？
民主派嗰啲都唔做野既

頭盔：不過唔舒服最好都係睇醫生 快啲返屋企休息

去狗屋報失先啦

大家都係得把口

要戴好口罩 冇咩事唔好除低佢
咳更加要忍住 唔係周圍就會有病毒架喇

小病是福

之前有啲作感冒 無燒 喉嚨無痛但有啲啲發炎 睇完私家話係作感冒 俾左消炎化痰藥 食左三日藥 依家好返 無哂症狀 咁會唔會係中肺炎 中肺炎會唔會啲症狀無左

你咁講九成中左，記得去藍店堂食，晚餐買外賣去狗屋食

上星期開始咳
呢一兩日咳多咗
冇鼻水冇痰冇發燒
我都唔知會唔會中
非金大仙/沙田區

我都係 喉嚨好痕

認真的話請去狗屋

當你出現呼吸困難果陣已經好嚴重
去診所拎個樽仔驗啦

去驗下好啲喎
而家普通症狀都係中咗

係深喉，佢有張紙教你點樣吐出黎

其實一直都係偉大了我的国

建議唔好去驗，陽常會累埋你d屋企人。
搞到全家都冇得開工。

你而家擔心咪去排急症,講哂乜事,之後照肺,再拎樽仔吐口水

去普通私家診所
佢會俾個樽仔你 自己交去衛生署指定收集袋

入狗屋報失先啦仲上連登

去美心 m記食個飯冷靜啲先啦

由得佢惡化？

樓主試下大大力深呼吸先,唔得既9成都中

唔得既話係痛定直接做唔到？

呢排都有啲唔妥 如果係陽性要唔要強制入院/隔離

你試下先

有d痛咁

驗啦

係啊係啊死得喇你

即刻入醫院check 同醫

愈遲醫你肺功能就愈衰

張竹君於疫情記者會形容確診者生活多姿多彩，有人出席近百人的宴會，希望市民繼續保持社交距離。

她又指一名確診者可能有十數名密切接觸者，現時個案急增，再多檢疫中心單位亦未必足以完全「早隔離」。

她亦透露現時確診者大多有咳嗽、流鼻水、喉嚨痕癢、肌肉痛、頭痛及發冷等病徵，希望身體感不適者盡早就醫，無病徵者（她形容為好人好姐）則盡量讓出化驗空間。

袁國勇早前見記者時則指，屯門眼科中心確診個案可能經非直接接觸（如現金）感染，除戴口罩外應做好手部衛生及避免觸摸眼耳口鼻。

首先去狗屋報失先

call白車啦。

仲去驗咁撚簡單都唔去做

咪on9呀
個個話就話中左去報失
真係中左都拿拿聲去醫院啦
仲得閒用條命去傳比狗咩

去搵警察叔叔幫下手先啦

認真咗
星期二三開始流鼻水 但流幾個鐘就冇事
過一兩日開始喉嚨痛 但唔算好嚴重
今日開始唞氣唔係好順
係咪所有私家醫生都有得驗
見上面有啲人話私家會貴好多 但唔係都係政府收樣本？

幫自己推埋

成日都覺得自己仲肺炎 依家有幾聲咳 有啲怕

屌 樓主想睇下有無巴打分享經驗
啲回覆狗屋狗屋
講一兩次就話啫 講完又講
你中咗自己去飽佢啦

幫推 feel到真係驚

人哋起隔板由天花板落地 去黎有撚用咩

佢中招關我撚事咩

多謝你

極大機會

一般好少出現下呼吸道問題
你呢個好似

去狗屋話行行下街好暈，可摸以幫我call白車，順便係急症驗埋

Book衛生署診所驗，唔好去私家

有冇發燒

診所驗好貴
直接CALL 白車好D?

有冇發覺唔見咗銀包身份證呀 記得去報失呀 拎返張報案紙

去完報案室 如果覺得 急尿 可以好有禮貌咁 問下阿sir 借番個洗手間用下

因為你個名～

應該係由得佢死

厲害了我的国

我仲有少少肚屙個肚攪下攪下

痰係氣管小支氣管發炎時既分泌物
武肺個肺花晒點會冇痰
係咳唔到出黎姐

你好似唔見嘢喎

肺出血？

全部爆晒，好多冇徵狀都去驗

唔係點 大家都冇病徵

去狗屋廁所吐口水

狗屋

認真答你 去私家$950
交樽第二日有結果同報告 睇下你間診所好唔好 會打埋比你話你聽有冇事
同埋唔好太擔心 擔心係無用的 盡快check

有條片講喺挪威定瑞典既香港留學生二月中過肺炎既經歷

唔記得條link

有講錯咩？

辦定身後事啦 r.i.p 我有相熟可以俾個折你

邊度痛？

有果d 都唔去喎

人唔舒服，好擔心
你班人仲度講廢話叫人去狗屋

推呢個

睇下有無唔見銀包？
有就快啲去報失啦

去狗屋先

我今日都喉嚨痛同頭痛

你點知的

去元氣 美心堂食就唔會有事

搵忠勇偽ok ?

睇完新聞話腳趾都可以有師兄你邊避到

搞到 我都驚驚地

直接飛沫唔易傳
因為自己都有戴罩

但如果啲人唔注意個人衛生
呻鼻涕呻到一手都係又唔洗手
又周圍摸啲門柄lift掣
呀sir就好危險㗎啦
你知啦佢哋啲衛生意識幾咁低

我都有少少喉嚨痛

唔想貴就一係急症室一係bk政府診所 同佢講有呢啲病徵就有得驗

唔想去急症等, 可以打電話預約就近政府診所睇病, 同醫生講你有咩症狀, 如果懷疑有上呼吸道感染, 佢都應該會安排比個樽你第二朝早留口水交返去, 隔日sms 知result

細個老師教落有問題可以問警察叔叔
btw 呼吸唔順同埋有聲我冬天個排都試過，之後噴下d哮喘藥就好好多

真心問 中左肺炎
然後你自己去急症定
醫生會自動幫你報埋案

我都唔清楚收到SMS話陽性之後點去醫院
應該會打電話聯絡你掛 你自己去容乜易又感染到其他人

補充下嗰時嘅資料俾大家參考下
1.啲口水係要你第2朝未刷牙嘅口水 所以唔好傻豬刷完牙先攞樣本
攞樽仔會俾埋份圖文並茂嘅指引你 跟住做就ok

2.我嗰陣係一入到診所俾護士姐姐嘟到我發燒 然後佢就拎住張紙問我問題
啲問題係有冇外遊 有冇密切接觸 有咩症狀之類
嗰張紙係用嚟決定要唔要即時隔離你（有間房係俾懷疑個案等睇醫生）+俾醫生參考放唔放你番屋企
嗰時我冇外遊/密切接觸 所以先俾我番屋企
如果係有外遊/密切接觸 應該係睇完醫生就即刻送你去醫院隔離
冇發燒嘅話應該唔會填呢張嘢

祝各位巴絲身體健康

報失咗未呀？
報完順便食個藍店定定驚啦

其實個心咁亂仲邊有心情去狗屋，如果中左就害到家人朋友，唔會諗去報仇住

認真答
想平同快就去政府健康院驗
睇巴打絲打分享過 交完樣本就第2日有sms
但其他喺私家診所拎樽仔交健康院嘅
有人打去衛生署問過 話而家要3-5個工作天
我諗係因為分左2條隊驗
但健康院好難book，所以要快手

請去狗屋求助

D病徵普通到唔普通

-咳
-喉嚨痛
-肚屙
-皮膚紅種

明顯D就
-發燒
-無味覺
-咳到hihi

唔通有2聲咳又去驗咩
政府都無位比我地驗

4月都有你既病徵

最後自己好番（同時身邊人又神奇地好番）

利申4月冇check

你咁都唔urgent

屌我咳左兩星期keep住有痰同咳冇燒冇盛
星期一交左口水仲未有結果
真心好撚驚
仲要日日係屋企對住屋企人
但我公司仲要我返工
真心好撚驚

你就真係攬炒

喉嚨涸咗幾日上星期係食過啲煎炸嘢嘅⋯
但呢啲時勢都好擔心，所以琴日有去診所睇醫生。
佢電筒照完就話紅腫有啲發炎，
我講咗自己冇其他病徵，
佢亦都冇話要驗，就咁開咗消炎藥

但其實2-3月爆嗰陣成日提心吊膽，
成日形住自己中咗招咁，5-6月都叫冇咁擔心。
依家又嚟過，每日個心都囉囉攣！
由朝到晚都係覺得自己中咗招，
唞啖氣都好似唔順咁⋯
心口又覺得頂住頂住
諗住去多次診所攞樽驗

乾咳先大機會

去狗屋交口水樣本

點解唔book衛生署驗一驗確保安心？

我呼出黎既氣好似好熱咁 啲口水又好似冇味 但係食野又有味

記得用埋佢地個廁所